【大雨警報】與低壓槽相關的雷雨區正橫過珠江口一帶

大雨警報：2017年5月4日

此帖文討論期：大雨影響完結為止

【註】 發出大雨警報，表示本港大部分地區可能受持續大雨影響。 此帖文為短期性質，當取消大雨警報後會隨即停用。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在貼文上。謝謝。 以下圖片會自動更新。

氣象台專頁現已登場

﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏

◤參考網頁

◆ 實時天氣照片：

◆ 香港雷達圖像：

◆ 深圳雷達圖像：

◆ 東莞雷達圖像：

◆ 中國雷達圖像：

◆ ECMWF數值預報：
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏

▲ 雲對地閃電

▲ 雲間閃電

▲ 256／128／64公里雷達

▲ 雷達和閃電疊加圖

綠茶留名

由於lihkg app無法瀏覽自動更新圖，請選擇以瀏覽器模式觀看圖片

發現標題唔記得打日期
不過內文日期啱就算啦

由於漏左日期此post作廢

開始散

係咪全日都落